<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wie funktioniert Kommunikation in der Medieninformatik? on Medieninformatik Styleguide 18</title>
    <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/</link>
    <description>Recent content in Wie funktioniert Kommunikation in der Medieninformatik? on Medieninformatik Styleguide 18</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>Medieninformatik am Campus Gummersbach</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://th-koeln.github.io/mi-communicate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Projektseite</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/todos/projektseite/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 08:57:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/todos/projektseite/</guid>
      <description>  Sourcemap integration  Coding Styleguide  Wie werden CSS Eigenschaften gestackt?  CSS Maps </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zielgruppen</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/basics/targetgroups/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 08:25:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/basics/targetgroups/</guid>
      <description> Die Kommunikation der Medieninformatik richtet sich primär an die folgenden Zielgruppen. Die Reihenfolge entspricht etwa der Priorität der jeweiligen Gruppe.
Studieninteressierte, Eltern &amp;amp; Angehörige, Schulen Studierende Unternehmen, Presse Community, Alumni Hochschule intern &amp;amp; extern </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formate</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/basics/formats/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 08:24:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/basics/formats/</guid>
      <description> Showcase Filmfest Kontaktbörse Vorlesetag Tag der offenen Tür Girlsday Nacht der Technik </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kanäle</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/basics/channels/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 08:24:20 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/basics/channels/</guid>
      <description> Um die einzelnen Zielgruppen zu erreichen, nutzen wir verschiedene Kanäle. Jedem Kanal sind, mehr oder weniger spezifisch, Zielgruppen und Themen zugeordnet. Zudem sollten für jeden Kanal ein Vision Statement und eine ungefähre Tonalität formuliert sein.
TH Website  Bachelor Master  MI Website MI Wiki Facebook Twitter Youtube Schwarzes Brett Ilias Schaukasten </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kategorien</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/categories/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 13:08:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/categories/</guid>
      <description> Inhalte der Website werden den folgenden Kategorien zugeordnet:
/home Die Startseite bildet den Einflugschneise für alle. Dementsprechend sollten hier wesentliche Ausschnitte aus allen anderen Kategorien gezeigt werden, um einen Überblick zu geben. In einer späteren Ausbaustufe könnte hier auch eine zielgruppenspezifische Ansprache, z.B. in Form eine Natural-language interface integriert werden.
/mission /people /projects /pulse /research /study /toolbox </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inhaltstypen</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/content-types/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 08:10:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/content-types/</guid>
      <description> Folgende Inhaltstypen werden unterschieden:
Announcement Review Background Paper Tutorial Statement </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestaltungsziele</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/gestaltungsziele/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/gestaltungsziele/</guid>
      <description>Mit der Gestaltung der Seite sollen folgende Wirkungen erzielt werden:
 die MI ist Teil der Hochschule, aber wir befinden uns hier nicht auf der Hochschulwebsite, sondern auf eigenem Terrain die MI ist technische orientiert die MI hat eine ausgeprägte ästhetische Komponente die MI ist eigenständig, prägnant und strukturiert die MI bietet Platz die MI ist freundlich, offen und zugewandt hier gibt es was zu entdecken  Das Design ist möglichst einfach, klar, reduziert und großzügig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Struktur</title>
      <link>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/structure/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://th-koeln.github.io/mi-communicate/website/structure/</guid>
      <description>Strukturell besteht die Site aus Artikeln, die jeweils einer Kategorie zugeordnet sind. Die Kategorien bestehen möglichst aus einem Wort und sind das erste Segment der URL. Über die jeweilige Kategorien-URL wird die Übersichtsseite der Kategorie aufgerufen, z.B.:
 medieninformatik.th-koeln.de/study
 Ein weiteres Stukturierungselement bilden Tags. Einem Artikel können beliebig viele Tags zugeordnet werden. Jeder Tag bildet über eine eigene URL einen Einstiegspunkt in die Artikel zu diesem Tag, z.B.:
 medieninformatik.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>